天氣之子出左碟未？

成半年都唔出

日本個邊都係5月底先出，香港最快都6，7月先有